{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193056704/boryeong-hub-pension-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698477673854&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=36818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314312124&selectedRatePlan=382977448&expediaPropertyId=68501772&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 허브펜션"
    },
    "text": "保寧ハーブペンション (보령 허브펜션)\n保寧ハーブペンションは大川海辺から約0.4kmの距離に位置しています。 当ペンションでは無料でWiFiを利用でき、セルフ駐車も可能です。 , ホテルサイズ : 15個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧ハーブペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "保寧ハーブペンションは大川海辺から約0.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "保寧ハーブペンションで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "当ペンションでは無料でWiFiを利用でき、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "保寧ハーブペンションの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "保寧ハーブペンションは15個の客室を有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "保寧ハーブペンションの制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの手続きについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となる場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "保寧ハーブペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "保寧ハーブペンションでは共用エリアで無料のWiFiを提供しており、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、保寧ハーブペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他の特記事項はありますか？",
            "answer": "保寧ハーブペンションでは指定喫煙区域が設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 529
    }
}